[無人講?] 【醫護罷工】天水圍警TG噴椒棍打開槍 議員中彈

琴日天水圍開左1X TG
有議員背部中彈